早晨 今日牛一點部署?

直接all in最近嘅牛ok?

Ok